（★老貓請進）發福游蕙禎與凸腩男友 街頭錫額攬腰so sweet

噚日係兒童節，成年人都可以慶祝0架。下午三點半，著住紅色短褲仔嘅游蕙禎，身穿背心仔加背心外套，去大坑歎下午茶，同行仲有疑似男友喎！不過佢哋喺條街做嘅嘢就有啲兒童不宜——吸電子煙。個男仔一身黑，穿上少少窄身嘅長褲，睇得出線條有啲「緊張」，仲孭住一個黑色Tote bag。至於游蕙禎似乎有啲發咗福，面珠圓圓，但身形就冇點變。
兩人先去茶餐廳醫肚，對話都有啲「粗中帶幼」嘅字眼，相當率性。街坊似乎都唔察覺身邊嘅係游蕙禎，大家各不相干。
食完嘢，兩人漫步大坑道，物色場地——最後揀咗一條後巷嘅盡頭，傾密偈。男方仲拎咗支電子煙出嚟，增加氣氛。兩人沿路都係行到離行離列，保持空間感：身為公眾人物，游蕙禎亦相當警戒，四處打量有冇人影佢。惟直至吸煙呢個moment，兩人終於放下防線……
之前曾流出食煙相嘅游蕙禎，冇食煙，只係吸男伴嘅二手煙，仲挨埋男仔身邊，成個頭枕埋去對方膊頭，又俾佢睇自己部手機。
面對游蕙禎連串攻勢，呢位疑似男友終於失守，輕吻女方額頭，輕輕攬下腰咁。但呢個親熱少少嘅舉動，都只係維持到一支煙嘅時間，食完煙，佢哋又變番唔熟咁。之後兩人去到一間比較開揚嘅cafe，男方坐低唔夠一分鐘又食煙。兩人歎咗半個鐘，期間游蕙禎幫對方影下相咁。埋單之後兩人沿浣紗街行番出路口，要分手喇……男方明顯好唔捨得，攬住游蕙禎條腰，咬耳仔成分鐘，之後就向左走向右走喇。
事後游蕙禎回覆《蘋果》稱，私事不作回應，仲話希望大家監察多啲港珠澳大橋、高鐵甩轆同戴耀廷受批鬥嘅事件。

@腦魔

疑似男友=老貓？

老貓而家係床上高喊緊

有游B圖佢就滿足了

一路睇一路喊

Is that you?

老貓以後J小麗算啦

個旁白

x2

gay

可能笑緊老貓

Mola

or 石丸 maybe

財經台

恒大仔

仲要係學校柒咁多年

游b 柒左咁多

實日日扑到佢反西皮

點解po財經台

出街唔洗洗錢呀？

Mk左咁多

游b molamola

條友係咪姓林

條佬肥到

兩個扑野應該床都塌

幫人含撚含到眼淚都流埋

3萬蚊

咁巴治奧點算

Sp嚟嘅媛

好mk

wow so sweet！

原來有男友 唔撐了
臭雞

有人安慰老貓？

游B身型都唔係靚, 襯啦

唔使喇，收到風噚晚打擊太大，瘋狂打J精盡人亡，留低咗一張1478股票

蘋果真係好撚無聊
衰撚過東方

旁白做乜撚

有冇地方扑野

1478 會唔會跌停牌

molamola

好撚豬

依啲記者真係 on 9 9

人地普通拍下拖都要影鳩人地

其實佢男朋友幾靚仔呀

衰在下半身肥到呢...
搵胡師傅先幫到佢

毒果真係垃圾

事後游蕙禎回覆《蘋果》稱，私事不作回應，仲話希望大家監察多啲港珠澳大橋、高鐵甩轆同戴耀廷受批鬥嘅事件。

好明顯條仔係床度唔駛點郁，全程游B主場

都唔明點解《蘋果》 成日要出依啲垃圾八卦新聞 搞到自己咁撚低賤

明明佢地揭發乜乜 嗰堆新聞好撚高質

但隔一陣又出依啲毫無新聞價值既私人生活偷拍

oh why are you doing this ?

老貓有無由天上趺落黎既感覺

林浩基情何以堪

不要説了.jpg

理想：pure& true

現實：mk

係咪無地方扑野呀

prgf

咁就無左十幾皮一個月既筍工

對 新傳戇鳩仔

揀條咁7既仔

肥佬黎派人跟返本土派
勁過大公報 好野

柒都唔緊要 真人仲要係傻鳩嚟

有冇hitrate?

又想分化本土派毒撚同游b

隻腳幾粗

still alive?

狗仔隊幾好玩

啱吖
男友唔好咁醒
游B識揀

但條仔覺得自己好型好多女冧

Matthew Lam

咁先易昆

以前就追住黃毓民咬
佢收山後就咬青政港獨呢批
總之唔聽佢話就咬

e家仲要又肥又7

記者好撚賤

咩節目

本土派名人

其實角度問題姐,蘋果都唔係第一日咁濕鳩

原來有紋身

聽到呢個稱呼好想氣

有錢仔可以幫手還錢比政府 多謝曬

本土派名人 游B做埋第三者

垃圾毒果

應該去佢總部燒佢報紙
呢份嘢全無報格

游b真係樣靚腳正 又白滑

Call齊俾佢屈過嘅苦主一齊
拉橫額
買定化寶桶

不了

游B

游b要搵人埋單

隻腳 不了

毒蘋其實同啲垃圾黨報一樣係用黎對付政敵

游b而家仲會唔會係黃埔出現

游b小心d唔好俾佢影閃卡呀，條友有鋪癮鐘意掟人上高登再話自己fb俾人爆ac

人地私事關你鳩事咩毒果

本土派（仲有嘅話）應該去佢總部門口示威

游b都要做第三者
肥柒憑咩

老魔心碎了

2 個肥西

佢就正

好出名架喎

出名柒